{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen inimese parim sõber. Ma haugun \"Auh auh!\". Mul on saba, mis liputab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen koduloom."},{"text":"👂 Mul on head kõrvad."},{"text":"🦴 Ma armastan süüa konte."}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja lühike saba. Ma hüppan. Mulle maitsevad porgandid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Mulle maitsevad porgandid."},{"text":"🐇 Ma saan hüpata väga kõrgele."},{"text":"👀 Ma näen hästi ka pimedas."}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Siil","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan tavaliselt karjas. Mul on seljas soe vill, millest tehakse riideid. Ma ütlen \"Määää!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐑 Ma elan tihti väljas karjamaal."},{"text":"🧶 Minu \"karv\" on väga kasulik."},{"text":"🗣️ Sa kuuled mind \"määää\"-tamas."}],"options":[{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle saab selga istuda ja minuga ratsutada. Mul on pikk lakk ja saba. Ma ütlen \"Ihhaa!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐴 Mulle meeldib süüa heina."},{"text":"🐎 Minuga saab sõita."},{"text":"🗣️ Minu hääl on \"Ihhaa!\"."}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan puu otsas. Ma hüppan oksalt oksale. Ma kogun talveks pähkleid ja käbisid. Mul on kohev saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma elan kõrgel."},{"text":"🥜 Mulle maitsevad pähklid."},{"text":"🐿️ Ma olen väga osav ronija."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen taevas, mõnikord valge, mõnikord hall. Ma liigun aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen nagu puuvillane pall taevas."},{"text":"🌬️ Tuul puhub mind edasi."},{"text":"💧 Mõnikord tilgub minust vett."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma kukun taevast ja teen maa märjaks. Mõnikord teen peaaegu kõik märjaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👀 Mind näed sageli hallide pilvede alt tulemas."},{"text":"☂️ Inimesed võtavad minu eest vihmavarju."},{"text":"🎶 Minu heli on pladin."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen külm ja valge. Kukun talvel taevast. Lapsed armastavad mind, et teha lumememme. Kes ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Iga minu tükike on unikaalne."},{"text":"🧤 Minuga mängides on hea kanda kindaid."},{"text":"🌨️ Ma katten maa valge vaibaga."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mind sa ei näe, aga tunned mu liikumist. Ma panen lehed puudel sahiseda ja liigutan purjelaevu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Ma puhun."},{"text":"🪁 Mind kasutatakse lohede lennutamiseks."},{"text":"🌳 Ma painutan puid."}],"options":[{"label":"Soojus","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Külm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen värviline kaar taevas, mis ilmub mõnikord peale vihma, kui päike ka paistab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Mõned inimesed otsivad minu lõpust varandust."},{"text":"✨ Mul on seitse peamist värvi."},{"text":"💧☀️ Mind teeb vesi õhus koos päikesevalgusega."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}